成班5毛輸波發晒癲

抵撚死啦 5毛都輸撚埋呀

冇睇開波 想問下中國隊去咗邊？

垃圾

反日=5毛

日本仔收皮啦，以為可以出到線？
你之後兩場贏既機會係零

世界上有呢隊野？

非黑即白

我只係買咗毒梟咋

當然，支那嘅敵人都唔撐，唔係5毛係咩?

洗唔洗加多句中國或成最大贏家

泡狗嬲嬲豬

中國或成最大贏家

唔撐日本＝5毛

睇過？邊度有呀？

一係做泡狗
你揀

係支那睇緊直播

有無例子睇下

啲5毛出哂黎，一野block哂
乾淨哂

完全封鎖